— Нова функція: кнопка швидкої дії — Покращена реакція сенсорного екрану на рух — Нові шрифти на карті, що охоплюють більше локацій — Підтримка TTS для регіональних мовних варіантів — Покращення видимості в декількох стилях і Вікіпедії — Підтримка відкритого коду місцезнаходження (OLC) — Відображення профілю підняття та нахилу для запису GPX (також швидкість) і розрахунковий маршрут — Налаштування "Стилю водіння" та вдосконалення логіки маршрутизації велосипедів — Параметри використання даних
